屌你老母今日行路都要返工！

如題，大家要做真。香港人！